[ 活佛Fever ] 消息指多兩名曾到「福慧精舍」佛堂女子初步確診

消息指，再多兩名曾到過北角美輪大廈「福慧精舍」佛堂的女子，初步確診感染新型冠狀病毒。至今有4名到過佛堂的患者確診。

福建佬今次仲唔死

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

成日見到精舍兩個字都好難頂